我有一個快速估電腦用幾多w火牛既formula

CPU既TDP * 1.5再加GPU TDP * 1.5
CPU超頻既話 * 2.5

例子: 9900k超頻 + 2080ti超頻
95w * 2.5 + 260w * 1.5
~627.5w，所以650w火牛夠做

9980xe超頻, 2080ti sli
165×2.5+(2×260×1.5)=1192w

1200w火牛夠做

7700電腦行內顯=65*1.5=97.5w，w數太少要預埋ssd 底板果d

例子: deskmini 110/310比130w火牛

i5 8400 + gtx1060
65×1.5+120×1.5=277.5w

其實300w都夠，但你會換u換卡，所以自己預鬆d，廢事買過

唔洗計啦，所有 GTR 牛牛都係夠做

屌你咩, 我想睇樓豬自己推夠1頁都冇人覆呀

🥺

直接將gpu W x2 就得 唔使用咩formula

2080=800w
2070=700w
1050=500w
顯卡/冇卡=300w
最快方法

1030

cpu個TDP冇計到turbo boost

唔夠用 我試過

樓主嘅方法 87%唔準

“同埋627.5w 650w火牛夠用 ”
一用就full load 好快壞火牛